[PS4]Monster Hunter World(197) 牙jer每日至少柒一次

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

同意Po名

正評post名

post名good到吖

Lm

咁夜仲有無場?

新po lm

無啦無啦

睏B

象晴A？

nice topic
皮已正

屌你 2邊配裝器都未update爛閪 有冇咁難呀

琴晚見有巴打話挑戰LV1 一場直接擊退
想問下成唔成功?有冇TIPS分享下

唔知你講緊邊兩邊
但po頭果個肯定update左

sim第一晚就更新左

OK唔該樓上2位

大家會唔會摸豬仔先再打條金龍

留名先

估唔到呢個topic係你改既 算啦我都係走啦 不帶走一片雲彩🚬

南爪

btw潛水毒豬？

有無人想刷黑角大金?

是 毒返一排先返黎

see you next week

me都要 仲未做完 仲唔做會die

扮緊工, 刷左百幾隻都未有, 係咪要歷戰先易出?

閪任易出 多格易出

依加有活動 唔知會唔會易出d

我都記得之前有人話有黑角救滯

I feel you bro... 刷到好灰
歷戰應該易出d

專出大細金

你指雙角活動任? 好似係素材任黎?

歷戰4格，4次任出過
唔記得條件，記得可3貓

刷晒大細金經驗覺得個任個次數重要啲，8次雙金箱嗰啲唔使試都得

不過而家雙角有救濟任，基本上可以不理

應該係大細金救濟
雖然一早刷齊答你唔到，但打咗幾場睇size好明顯係出大細金

有冇人打爛西

thanks, 一陣試幾場先

我都以為雙角任只係俾你打素材唔會出大細金tim

我都仲差大金，希望活動任完前可以打到~

我隻黑角係靠呢到啲巴打

Code

4eQkMX6JpePj

低手打爛輝

3RwndcsEw64
張家輝-2
刷到4點

Coming

出玉就唔出武，出武就冇玉

歷戰黑角龍係咪final boss

真係救濟任咁正 剩係打一隻

唔係

咁咩先係

炎王

有冇人打機?

3RwndcsEw64

黎緊

仲有冇位

仲有

夫左了

有冇

個集會冇個認得名既
我係咪錯code 去咗街場

有-3

-2

屌重入6次都係入返同一個場

求跟機 屙完屎開機
利申: 識爬番上黎

勁到 有屎屙

求大師carry
禾打得好辛苦

玉已經有雙位數
r8武食白果

垃圾西龍

跟縱唔到你入你個集會添
集會區夫左?

我走咗啦...
似係街場

呢個鐘數都叫唔到咁多人 入街場再call巴打都合理

爛輝-2

幾多team都係打2場收割1次既姐 ...

咦 又岩喎 多一兩隊只係俾我地執少啲腳印

lv3爛西-3

cm巴 一齊過去

遲左 夫集會

....

Envy 我立即dllm

梳 齊人我先打

撞集會撞到唔比我撞

做乜嘢

扮工好悶

我都好悶

有機打都悶

冇人玩

我悶啲

有冇巴打一齊打，但我得87hr

加油

返左去宿舍 睇下下星期你地仲打唔打

等你

打咩? 好似夠人可以玩下

俾個日子我 我請假同你打又點話

唉

雪

驚已死

永遠懷念臭jer

有冇人打爛西龍啊

有呀

67zyawPrfZvk lv4 第3團-1

Rare 6武器您地係咪會dom晒

我仲係到架

賣哂

開緊機

咁我都開機

gogogo

？？？

街場岩岩完左 過緊黎

得我同寶寶

4phbK2KhshLY
招大隊刷爛輝 (最好夠100hr以上啦 識流程都得)

黎73e6ZLZipFvK啦

終於齊人

67zyawPrfZvk 第3團 -1

Me 99HR

夫了?

溫書啦 今晚玩

我呢邊有2個fd一齊打緊

過埋黎下齊玩 而家lv3

係咪架 唔好咁快weak

用統槍打到悶
有冇打爛輝既太刀裝分享下

佢都唔使weak嘅

次次冇人玩我先weak

Offline爆HR
就快追到..........

知唔知冇人想追你

你睇條毒撚 又係度打飛機

正評自己笑死人咩

女神都唔追

有撚咩 九成南爪正評我

係

有冇爛西？落石，四區眠爆。 召喚油雞妹，巨鑽，com 巴

玩佢套嘢其實都係屬解超心
再用返佢啲武器

我跟緊另一團

黎？？？
暫時得1團

砌左套眠銃槍黃金聖鬥士，用落其實唔錯

好，我食完野再搵你

食完野，求曲
Thanks 清

冇人肯做第一句等/召集人
我好肯定呢段時間已經有4個人入黎唔夠5分鐘就走左去

我7點鬆d先返到

我打左活動任幾次都無就諗起巴打既意見，即刻搵下有冇啲任係3次左右，開左個普通調查任有土砂泥魚同黑角，1金1銀1銅，3次，啲條件唔算特別閪，一入見到黑角隻腳\關節高過個頭都幾多下，打完真係出大金

仲有4條古龍

介紹俾大家睇
好撚青春

cd rom

有冇ching一齊刷鬥技大會

好葡萄呀

巴打都加油

有時撞手神一下就黎，有時打極都無 ，我打炎王打左40條已經齊大細金，但屍套打左過百條仲差大金

活動果2隻係救濟黎?

67zywaPrfZvk lv3 第3團-1

唔啱

67zyawPrfZvk

買個飯再玩

me too

落石，4區眠爆，爛西

係咪要團?

Sure, 我ready, 等緊人

開左，lv1 二區眠一次，打到佢去三區走？btw 要執腳卬

有冇團？曲

上面 有團-1

？?? -1

打住先？

打2圈

Option r 屌

Lv 3 了

4區眠，option 唔該

我到4區即眠佢

街場d人做乜撚
乜都唔爆就解放
14lv都冇

街場唯有靠自己
對佢地有期望盞哂氣

一定係1區空左兩支砲搞到1 4區都難爆角

有人射地下

Carry 我清

笑撚死我

我食完野啦 但你果團仲有位咩

我留比你

感激

岩岩果鋪真係彈盡糧絕
2區reset d彈
射到4區尾岩岩好射曬所有連埋爆g

油雞妹 where r u

我都係第一次射晒切2

油雞妹已到，有位無ching

有冇人解釋到點解要整到爆燐龍咁撚煩？

入左但有d人玩緊救難既?

收割埋一齊打

呢層你要問佢地

捉住環境小生物等你地

有冇咁勁 無啦啦執緊腳印就解放左

好呀

係我，但係我乜都冇做 ，之前damage 夠

有冇團

黃金鄉三隻環境生物係機率出咯sad

跟

曲

㫁左wtf

夫埋屌

冇團打黑角

油雞，com 巴，mk王

lm

唉好彩你眠到兩次 得番3條友仲拎笛真係唔知想點

我開個任係咪lv3

係咪得一招可以用滅龍／尖銳石cut佢

射落去唔係扣0既應該都cut到

爛閪龍LV1入唔到LV3 D場 ?

黑角自己solo仲快啦

我帶埋增強劑d料合
計埋利刃起碼20粒lv2眠

我開左，過來救我

錯曲

仆街又要r8棍
我都唔玩棍既...

爛西-1

-1

入返黎？？？啦
呢到多人

其實都係兩次收工 多一兩團人都係爭在第一次可以執少啲腳印

夫左

冇左次收割

pish

我見果下隻怪定左係到就知出事

唔關事 係咪你接任之前已經有團人贏左?

push

有冇人可以解釋下兩個任都係得3個人, 但我兩個都join唔到
又係因為我俾人地block晒psn?

我地重開 梳
應該有人打贏咗啦

same

我既問題 梳

重開咗都係得返我地3個

係咪破左紀錄
18個鐘得200幾個cm

幫手落石 入彈
lv1 隻野去咗3區就返1區執腳印（10個左右）

終於得閒打機，有冇爛閪團

石仔come

lv2

有位巴打唔熟個流程

曲?

Lv3 10分半

#250

差D眠完即秒

仨人行都可以爆大角

com巴有冇試過同佢地lv1 3區前解放？

打爛輝龍
6xy8JLWD7L7n

好似就係食飯前有場試過 果場係2區訓左佢又放哂爆彈咁

sor啊 頭先搞緊其他野 唔無認真打

解放個條件係咪爆第1次角後累積傷害？

冇認真都10:30

lv 3 2區完就換武器

Ok

個2位巴打2個夠傷爆衣服

禁大爆G禁撚錯回歸球

同我打緊果兩位係咪巴打嚟

個集會有冇話分好晒團，亂入會畀人屌老母果啲

好多我都唔認得
btw 一齊打？

有冇爛輝團？

我Ok呀，但個位係咪本身有人

唔係巴打黎

大金龜同大金蟹係邊度出現機會大D?

咁一齊打

你地個流程係點，廢事麻錯眠錯位

金龜係一開始 炮台隔離綠色草地

可唔可以用explosion爆角

10分半炒車

翻車啦

老貓

利申： 成個2區射曬擴係到掉石仔 應該有50下

聽到

我坑佐
以為大劍吸到血

滿血一碌就上左車

驚炸親你

我就咁樣
lv1 1區落石射砲擴 2區眠麻暈 3區執腳印
lv3 1區落石 2區擴 3區落石解放 4區眠 麻暈

搞乜鬼邊個開左任d人join晒又解散

condom留名

我又斷，jm9

今次冇彈埋ser, 等你地完 , 唔好意思呀清

去咗邊
成日唔見你

咪tg囉.....屌

禁錯曲射

第2下眠咁快有

3個一齊射

有d眼訓想抖抖

有冇場有位呢

一齊chur埋剩低啲眠瓶佢

爆完 輸出完 眠多次 應該直接完

Sorry 清

又唔係自己想 垃圾psn 經常發生

唔緊啦 又唔係你想既
下次可以試試

旺霸巴 休息

今曰未有一件r8 11:30. 前希望有

出左冷擊果把重弩 但取替風漂好似唔係呢把

整杯咖啡飲飲先 應該打多兩隻到就真係收皮

入唔到

好
講定天日，後日唔洗預我
final,溫書

打到11:30 一齊

援擊果把叫，我都想要

我遠攻好似出曬了

Good luck

梳，唔記得換返血牛裝

sad

係咪我炸飛咗你?

sor

唔係，唔關事

比隻爛西追住黎打 秘藥都食唔切

我打到把迫擊同射擊輕弩 係點？

lv 6真係掛機都得

佢咁樣 試左6 7次

其實係

撞咗nat

原本諗住1區放生攞痕跡，結果發現已經lv6

Nat真心灰 唔知點搞 撞到炆 日日都要用半個鐘黎入場

打緊都知lv幾? 點睇

其實玩破壞王定ko術好呢

剝佢衫果套有破壞王
落到4區用果套冇落

破壞王lv 1要only

option 特別調查

exactly

lv6太輕鬆了

下次lv3眠爆可以爆左條尾先

賊重弩

出埋D垃圾俾我

好

有冇爛系 打

今日打第一場就出咗r8麻太畀我
嗰場仲要係lv4三貓，都有一行武器，公平咩

之後再打一場lv4, 十分鐘搞掂都出咗一行半武器
拎咗把r8眠大劍

我一套玩曬 所以費事轉黎轉去
我係1區去2區果陣轉一次就算

有冇爛輝場？

你指係真係爆尾？
唔係左右側？

輕弩破壞王，重弩強打

咁應該唔駛KO
因為我地4個都可以keep住暈 但佢落到4區冇一次有命捱到第二下暈

係，但你同我都唔係同一團

又認錯cm係石仔

人多好辦事，無神白事lv 6

咁我換左個回復煙轉強打算

唔係認錯 我係真係問石仔

cm工字頭嫁嘛

石仔我好傷心

誤會了

唔好歧視辦工獵人好嗎？

咁高lv 可能爆唔切部位

我係口乜呀

碌返上#250

係喎，乂亻口乜呀嘛

係呀めぐみん

？？？集會爛輝團－1

粒眠彈爆左佢角

一下子lv 6都唔係啲咩好事

石仔果個我知係咩
你果個我真心唔知點解

lv17

都有17lv 是但啦

冇爆晒啲野都17

攞到黑甲雙刀，未見過

我屌你老母 又比r8大劍我

我記得係差右尾...

2日都冇R8武器

喊出嚟 又冇人接任

？？？爛輝團－2

扮工JJ

但係冇人

？？？爛輝團－1

其實係亂咁改

笑左 趴緊果陣暈左

個暈值浮動好大

工字係中川 兩個都片假係幾難認嘅

前面累積左啲暈值

因為我2 3區偷射左幾粒

瞓都未瞓暈左

睇你地了

Last 隻

之後我都weak 了

Who play

我都係

話說我一直想講 唔洗太擔心我係火海而餵粉塵
叮叮叮我真係無事

互助互愛

有衝動 計埋自己 只要有三個人唔係滿血就會灑

咁多場我真係得一場係差d出事

輸左但係拎獎勵

集會所內有人打爆角都會有獎勵

有無位

佛爺 你諗住1lv 打落去？

唔知你地點打 跟你地

我應該唔夠力打lv1爆角

咁多場呢場最順

多謝三位清carry

我都覺 麻痺睡眠暈全部完佐先觸發

一路控住

又係出d我唔想要既r8

最尾麻完即暈 超爽

如果解放真係累計傷害 咁應該lvl3 1區就盡量用炮
咁去到3區就可以快啲逼佢解放

Where is r7慘爪槍，r8重弩

我到依家都係唔識1區d砲位同走區位
次次都慢過你地

解放係計傷

要多D地圖炮

跟你 佛爺你話事

我就係諗緊 明明都係呢4個人打
點解有時去到3區1粒落石都唔駛落就自動除衫
有時又3粒落哂都未除到
所以就諗緊係咪關1區啲炮事

同埋2區個鑽地觸發條件唔知係乜
有時候鑽一次，有時候選5，6次
鑽緊打落去又唔計傷害，又唔計部位破壞職

係架? 我仲諗最係最佳擴3好時機

係 佢鑽地真係勁哂時間
我無聊到係到OOOO

集會所有無多2條友打 其他隊都有人

傷害唔知 ，但部位破壞一定唔計

黎左

我直接收起把武器汁腳印等

啲奇面族成日搞到地圖變紅圈 導蟲唔識標腳印 煩到呢

不過最順真係1區落石5砲 然後我放2個大爆 之後射1-2粒擴就爆角
然後行行企企偷下傷害就過區

爆曬部位，就挖地補金？

認同，我開始都懶得射

如果係右上角來 放都唔洗 直接車佢10粒大砲

炮手珠

應該唔係
有場我同co巴拎冰弓只打頭
但一樣不斷鑽

聽日有DMC

隔離隊爆左大角 夠14lv達成度 所以我走左

明明漏左尾都滿

終於有齊D推薦武
但我手殘賣左把爆破弓
好彩唔算真係好突出

屌，諗住中角雙刀好爽，結果屬解左嘅

角斧 同 爆破弓都推薦

南爪你做咩？

6lmreCsXxJ6m
張家輝-2

我...手殘

唔係爆左尾咩

以為你嬲

你地打到佢仆街，梗係挖地避避風頭

下個po名 南爪每日至少柒兩次

拎冰弓追頭打真係瘋狂打疾佢

不停呻吟

刷1-2個鐘

片手點用果招 跳斬斬斬斬斬斬

同問

堅LV1搞掂?

會唔會係頭都爆唔到 第一次1LV無得挖

你仲缺佢啲料咩?

打緊芒亨 嬲啲咩

我齊玉之後都唔想掘了 今日兩甩

會挖出溶解武器架嘛...

岩啊你見我無掘好耐 但為左果次分都要爆
我會留3lv先爆

小妹華麗留名

你掘到cap圖 我場場幫你爆

打撚左咁多日一把用得過嘅武都冇,屌奶星

早抖巴打

斷左

石仔 走咗？

有冇蟲棍撚想聽日/後日挑戰

不過我都諗緊好無轉下其他裝
擴3呢個場都唔係比其他武器突出好多

屌，我斷左但我仲喺集會，乜鳩

吓

岩岩MSO巴都係咁

冇人？

回家玉都掉唔切就屈死咗我,喊出嚟

2區拎風飄弓打有傷咩？

我掛住落石

打頭打心口都得
頭甩金後計本體

淨係試過執到寶玉，同溶解武器
真係未試過挖個舊野出武器

一路諗緊點解斷左都仲彈啲提示出嚟話隔離隊爆左角之類

你地行先，我搵啲野食，陣間再打

quick bath sin

溶解した武器 都要cap 出結合された武器 昇華された武器 先CAP啦

我睇wiki就話咩舊金咩武器都唔會掘得出
所以先唔執著場場爆

終於知點樣掉石仔CUT技
原來係4粒石仔打中就可以CUT

點解我試唔得既

關唔關人數事?

唔怪之得
4近戰條片個片手係1區就射定先

射邊都得？

我記得佢係瞄頭 拎貫通石

重有冇人打?

我唔打住了
聽晚再玩

辛苦各位隊友了

幾好用，記低先

起身留名

扮工留名

瞓醒留名

巨鑚巴，你琴日咪問r8輕弩有咩用嘅，
狙擊，速射電彈，配破壞王3，隻野金身射金部分200up 1槍，lv3任最高試過破壞14部位
迫撃，速射水，冰彈，射頭，心口 200 up 1槍，描頭専用
射擊，通2冇撃最勁，好過慘爪，不過打爛西冇咩用

起身屌西龍啦

讀心冇計 , 不過狙撃用來速刷爛西唔錯真係

今日/聽日有更新
見ps4彈左個大型更新2活動notice出黎

等我又砌翻套先
起身留名上堂去

有冇巴打可以一鋪搞掂條爛輝

爆二三十次角先得一粒金鍠玉

係咪dmc活動呀？

油雞妹，放工可以share我嗰套俾你

r8金武打左咁鳩耐一把都冇
多鳩謝曬

27號dmc合作

有無西打

麻棍你地裝唔裝麻珠強化? 裝左都係加多70 好似作用不大

玩得麻就梗係谷盡，你都係想要個狀態啫

認同

好, 但得一粒麻珠, 返去試下用麻護石試下先

覺得幾好玩

7把迫擊冇其他
公平咩 得我一個傻仔仲用雷光弩畀萬人恥笑

2日1po

你有的是技術
知道嗎

其實係想轉套輕弩玩控場 半輸出
因為4區熔3重弩得徹甲打到頭

有冇團？

牙象

+1

冇計 班老屎忽去哂玩狼人

😑

落街買野食上黎又開始刷爛輝

巴打想齊 r8武器？

join

起碼出埋水弓先丫
琴日零收獲咁濟

咁慘
我見你日日都刷緊...

6KGjEzRdMGbv 爛輝場

食完野入

可以的話想刷埋重弩
可以的話...

信我巴打我打1-2場要訓啦

ok呀 而家開囉, btw -1

3重
3輕
麻斬斧
雷弓
慘爪槍
仲有咩武器要刷？

咁我而家on

黑角大師

退隱了退隱了

水同爆弓

6KGjEzRdMGbv 爛輝場 有2隊

做乜番到黎得2lv既

【アップデートVer. 3.02】大剣「竜熱機関式【鋼翼】改」の属性値が、アップデートVer.3.00適用後にほぼ半減され火属性（240）になっていることを確認しました。意図した調整ではありませんので、火属性（510）に戻しました。

彈出彈入

入黎我地呢邊? -1
但係4區無人控

咁我要賣甩北都去隔離果隊 :(

隔黎果組都係-1, 有2隊-1 你地分開咪得

mhw搞今次活動係咪好少人玩屬攻 / 屬解 武器
個個都加粒無擊珠就算

唔係喎, 多左就真

Rare 8龍笛

打到鎧羅重弩●爆擊~ 有冇用？本身用緊熔山

加油，今晚一齊打

如果四區既話，熔3徹甲（強打）＋麻＋眠，我覺得已經唔錯，我四區都唔用輕弩，用黑暗左右徹2/3角

等我放工呀清

r7放射4銃

有左新龍裝 屬解呢招技比以前易出左
但無擊天下係隻game傷害計算問題
屬解武唔會因為條龍而勁左

慘瓜槍快d出黎啦..唔想再打金龍啦..

屬解武你睇下以前泥魚弓同要用屬解嘅勇氣弓
呢個Case就係勇氣弓吊打泥魚

都要因為弓本身玩得起屬性

留一留名先

Which one

R7果把 聽人講好似好過原裝

岩
其實我仲未試到其他武器係唔係依然係無擊勁過屬解
如果屬攻已經有機會可以取代到無擊既話 好多裝都要再砌過

係啊
原裝 391
新裝 437

MHW屬性强化有上限（1.33倍），屬性無得堆上去，屬會好難出
本身武器動作值低 但係攻擊頻率高 對住物理肉質差／屬性肉質好嘅怪（爛西），屬性先會有優勢

屬強有上限真係好白痴 有冇邊把武用得著Lv5屬強 整出黎又唔係俾人用
但好似連片手雙刀呢啲都玩唔黎

我果團唔知做咩3個一齊走哂 去左街場玩

咁搞笑？

不過街場冇人知條龍點運作
一打完LV3/4 再開Lv1就唔會有人黎

爛輝待組 /

我同你玩丫
唔好嫌棄me

點會呢
-2呀

啱啱研究咗陣點計
把嘢屬性值越高，個限制就會越鬆
簡單講閪龍啲屬性武應該好大機會上到lv5

我地3個應該夠做 最多打耐少少

留名跟機

多位巴打入左黎了 等埋你

屬攻要有500以上LV5先有用
連冰弓都只係上到LV4

我本身正想玩異常屬性
應該冇一把lv3會超過個上限
但佢都一樣有呢句嘢括住話有上限

又想屬解3又要熔山3件 裝冇嘜大變化（有解放珠可能好啲）玩高耳又低攻

6KGjEzRdMGbv 第2隊-3, lvl1打到等級3就quit任

熔山3件一定要谷高會心，咩高耳就要丟埋一邊

高耳用迥避代替

究竟我第4粒投射係射唔中定真係4粒都要射頭
但琴晚條片好似又唔駛

我想john

迴5？

佢果邊缺人呀 計埋你-2

夠準冇skill都避到，不過做唔做到先係問題

我冇skill避10次中1兩次

6KGjEzRdMGbv 第2隊-2

斷左...

Okok 我砌裝中，比5min我

等埋你 升左Lv3了

砌完！

唔需要

炮手珠op

你幾時番黎

睇下今晚係學校做唔做得哂啲野 我頂唔順好悶

jer子 回歸

Jerjer

梳

3甩體力珠幫到你

輕重弩打爛輝想做曬眠麻暈又有dd輸出既
除左熔山重弩係咪無啦？

gakki唔打拿?

斷左
剛剛先打完出去

6KGjEzRdMGbv 第2隊-1

我以為佢彈左你出任

今晚先打

有兩隻都-1呀喂

我過黎玩1場先 打多1隻off

same 打多隻差唔多去食飯

岩岩好半個鐘完一隻

話說盾斧巴打唔駛介意
由你黎叫醒佢係好合理

我唔熟盾斧 唔知佢冇瓶定咩
但我射完佢又有超解架喎

窮人用緊屍套輕弩插3眠珠
把野有曬眠麻
再加集中係咁出起爆龍彈
斬裂炸彈流都幫到好多

爛西-2

盾斧叫醒怪係得一開頭扑落去嗰下有加成
d電都係計返正常傷害
梗係用龍擊彈射

係 但岩岩係2弓1盾斧1長槍

兩個弓爆？

扑落去個下都痛

超解痛但龍擊彈仲痛

我等佢佢又等番我
我弓射爆左

下次你跳舞佢見冇人打就會埋位

你地眠爆會唔會一次放哂4粒大爆G?
即係放完係個頭 即合返2粒 引爆完 即刻係佢起身個位再放

求曲，我ready 啦清

眠同輸出就黑暗左右

我出去砌一砌裝先

落左街買飯 預我8點左右

我會帶曬所有材料炸到條撚樣飛天
用曬再返屋企拎
利申場均用超過10個大爆

聽朝DMC?

Ok, 我打住先

心已死
想用修改

4個人夾定就可行
唔係既話放完即刻俾人炸飛又行番埋去放
就有啲無謂

入左，lv3 4區眠， lv1 打到3區走(要執腳印，爆部位

點解啊

我想挑戰LV1

come???

我刷齊武先

係邊

晏少少9點到先玩 岩岩返到屋企好攰

???

南爪清

我諗撞咗nat入唔到

宜家1團

???小隊wo

咁你地齊人 你地打

係呀 試過哂

plg 爛輝-3

回家了

開機未

屌 真係－3

咁快 唔洗要一星期咩？

14hr here

路途中

係呀

個邊無餐廳開 做完係學校先做到既野就返屋企做

學校先做到既野=食女？

Lv1三區走呀

其實最好歷
二區爆大部分部位再返去汁下痕跡就走得

驚爆唔夠姐，我平時會一個人落埋石

lv1眠爆 放隻野心口位好啲喎

??? 二隊-3

full

Back 清？

嗯岩岩食完

Ok 等你

得一隊點刷

屌無人眠係咪路

幾多隊都係打2場架啦

第一場一隊上到3lv?

咁多遠攻 以為你地有

上到..

15分鐘後standby
玩一陣算了

明明1lv都有人控

我把野冇眠

咁4區 等我控？

咪我囉 換左輕弩就無得了

冇講定點知咁多
4區我控囉

thx巴打

幾時carry返我幾鋪

小圈子

想問下更新左d咩
利申：無j post

咁執著做咩呢又爆唔到角又哂藥 又時間精力

？

種野

仲食緊mummum

爛輝-12

cum

5mins

哪位可以來承接任務嗎？

wait u

就訓著

1lv殺ok？

講下only 只係想你精神一點

有位剩？

目前得一隊

lv1殺

1陣4區我控

爆唔夠部位

其實有d咩武器係要留 我依家淨係留哂d r8 我驚有d r7勁d我掉左

兩區各一隊。。。 玩咩 又做唔到1lv一局上3lv

做咩唔一齊係同一區打

r7好似 慘爪長槍 同埋麻片？

過黎打 我地一局上3lv

有啲r7 好用
留r7 r8

今日咁清幽
前1兩日爭崩頭

入黎睇下你地

我成功用尖銳石cut到佢一次喇

大師

多謝大大過黎貧民區考察

賊重弩，王。銃槍

岩岩打完2lv既巴打轉區？

今次最順

有冇位?

過氣

我無所謂 睇佢地

Same

轉啦

6mins姐好似

初用長槍 唔好屌咁大力

我要帶個fd打 或者你地招過個

今日就同打工獵人清隻爛西

爆唔爆埋尾呀

梨系小妹？

驚

佛妹！！！！！！！！！！！！！！

你話事

join唔到既

禾系囝囝尼－。－

我跟你

ok了

有位?

有既 但係 南爪係到

15lv都ok既

佢同我講10點開機 希望呢到未爆

8百幾lv...

退隱了

jerry唔同我玩了

其實佢除左同你撞仲有同邊個撞

好似問錯人

入唔切

佛陀都仲有得退？！
miss u so much牙

依家啲人 唉

不過你地玩我都ok 想幫下d未上岸既巴打

＝。＝？你成個星期矛同哥哥禾玩了

仲係水底

我開左，等埋你frd?

走哂

比你入啦

唔好咁啦 呢度好多人

係 做咩事

啱呀

你地要打就join啦 其實我無慾無求 只係想幫下大家

你地係邊

南瓜餅係度

sorli囉

佢黎左先開任
陣間你開住任 有其他巴打入左又見你唔出發會鼓譟就唔好

？？想佔大佬我既便宜？

巴打 諗野好細心

口乜

Sure

黎左了 82HR果個
但我地仲出唔出發 定freeride等佢地3lv

freeride啦

有隊12mins already

有無爛西團

佢哋唔見左呀

唔打到解放好咩夠唔夠上3lv

解放加少少之麻
執下腳印就夠

開場
4CCRkJibj4JM
-2
希望4隊一齊快手過
貓王講聲即踢

出左4lv

爆足部位加有執足跡就ok

輕輕一推

對唔住 我都係唔黎啦咁

又比人負皮

邊位係madscor？

我係lance

你把刀應該用唔著5雷屬攻

無記錯3粒已經到頂
要唔要幫你諗過一套點砌

哂有5粒雷珠掛

幫我諗埋ok?

炮手

一陣玩啦

-2
有一場打緊

好快打死左

17lv

冰弓佬全程冰弓 挑戰自我

blg 有無分好team, 定有位就join得?

開頭唔係食雷咩

係呀 但我見佢2區拎冰弓

我用水會唔會比人屌

我一箭就射爆佢個撚頭了

4CCRkJibj4JM

水仲好 唔洗歸家

Jer仔果團full咗人

仲有無巴打需要比我special care

讓埋我個位出去

4CCRkJibj4JM

-1

都係得283 點上3lv

好垃圾wo太刀

2xx 夠上架喎

我都係一把都無

有麻個把

可能唔返一區執腳印都夠上3lv😂

我想要麻斬斧

係 依家咁多隊真係唔洗執 得一隊先要執

Blg 仲有無位可以加我
我無入到小隊而家喺？？？ 1/16緊

一個執定全家都要返上去

玩左1000幾場弓 出哂3把r8

寶蓮寺已經拆寺了 施主請回

我佛慈悲

乜鳩都玩，乜鳩都唔畀我

有冇團缺人?
BTW想挑戰LV1

-15

唔小心禁到曲射 梳

剩5粒眠1

見你射我都跟機

種種菜

你地仲同邊個打緊

一粒昇華都無

爪爺有冇團呀

你講1lv團？
我跟緊jerry玩呀

x2

我有FD子叫帶打

都ok既

Com 巴， com 巴 frd , senya Ching

我跟你玩咋

你地應該FULL左啦下話?

4CCRkJibj4JM

-1
3場打緊

突然咁多人

full左...

其實銀都會出R8,試過一場出3把R8,兩把都係銀出

我喺???

自己FD都開左2隊

幾時再出特價 強擊又無貨

玩太刀
打爛閪打得唔算多，出咗r8水太麻太

同珠嗰隻計法差唔多應該

龍封力冇用
轉破壞王好過

有無場

係咁冰定雷好

打多隻weak 了清

好
我又接近白打一日了

我可補上

無金屬既時候係冰 有就雷

差少少先17

4CCRkJibj4JM
-1
4隊

我打左把r8重弩冷擊 我要援擊

打左幾日一粒煌玉都無。
係咪破壞付出唔夠？

岩岩check下個倉 原來我出左

冇執腳印

應該只係睇機率嫁咋 我d玉都係執地下d野出返黎

腳印計達成度既咩

我都想隨手執 都有玉

幾時先打得齊

追蹤等級喎

weakweak地 一陣去撚下貓先

岩岩差上6lv

個個係追蹤level咋啵

原來係咁 咁多隊都升唔齊

牙jer 有養貓？

自己升 先可以攞爆個分

定係達成度唔夠？

掘左3 4粒,反而任務報酬出得2粒

週任打4隻黑角咁多...

公平咩

j3BF4CprCMF 第2隊-3

撚下火貓黑貓咋

last one

lm補位

4CCRkJibj4JM
-1

Cut佢噴火真係爽

Perfect ending , bye 叫虧佬帶大爆

Sick ball Ching

可以拎尖銳石cut

佢係咁 我都廢是話佢

thanks carry , 聽日叫清

senya繼續?

我ok

com仔有冇位

巨鑽巴有團未 blg呢邊有位

下次再見囉。

原來係blg 我仲傻更更咁撞？？？

祝早日出援擊

打左咁耐一把r8重弩都未有

自從講左想要埋水弓之後
就兩日冇見過橙色弓了

比哂你

有無1lv殺團 只打頭不爆部位

j下自已把慘爪槍先

我想試 但同com仔打緊

半個鐘無人講野

有

有無1lv殺團 只打頭不爆部位有無1lv殺團 只打頭不爆部位有無1lv殺團 只打頭不爆部位有無1lv殺團 只打頭不爆部位有無1lv殺團 只打頭不爆部位有無1lv殺團 只打頭不爆部位

－2

想join

打多條我去沖涼先

好少見 你驚名係咩

我同南瓜等左你好耐

因為好耐冇玩，好少係到出現

根本無位

佢去左洗白白啵

返咗黎啦

一路都係得3個－1

i am so 梳ry

第二次定第三次

第二次

認真問 有個控場重弩係會唔會輕鬆d？

我諗係
弓都係差少少

不過我諗弓係無咁易死既

Yes 但應該重輕弩都做到
弓暈果方面唔夠徹甲黎
曲射要定點 徹甲瞄一下就係

著完強打都只確保到暈一次

唯一缺點真係輸出唔夠其他黎
係2 3區射曬擴散都未到解放
然後想快手直入4區控佢就唔想返去拎
搞到得返d徹甲彈可以用

我基本上有心一定可以短時間內暈兩次

但係你係咩武器

熔山重弩

原來係咁 因為弓真係著強打衣都好講彩數
佢成日掉轉頭就真係暈唔到

有無野打

我都想打

你仲雪見櫻緊 ？

冇啦 雪完

weak了 聽日先lv1

好啦 早抖

我可以打多兩三條爛輝

好啊睇下仲有無人打

打？

有冇人打緊爛輝龍 可唔可以一齊打

應該唔夠人

我計埋自己有四個朋友

咁咪齊team囉